寧願俾女神打到入廠 定 俾肥婆摑兩巴？

示意圖

女神：

肥婆：

利申：好想俾結衣bb踢春袋

將肥婆打到入廠

俾女神摑兩巴

送女神入廠

比肥婆屌到入廠

冇咁著數

比女神打到入廠係味可以告佢

俾肥婆摑兩巴一樣要入廠

師兄好有經驗

如果被迫 肥婆摑兩巴算啦
比女神打到入廠又唔會食到佢嘅

有好多身體接觸

屌女神屌到入廠，之後醒唔番都無所謂

抱住女神腳俾佢打

摑女神兩巴

女神喊住咁大嗌：「バカ！」摑我兩巴
之後再攬住我

比女神瘋狂踢春袋

俾肥婆打到入廠

哇屌 最尾嗰張係玩開頭交

大巴大巴星再屌到肥婆入廠

俾肥婆打兩巴 就唔係入廠咁簡單喇
會直接往生

四肢脫骹後再強制射精+前列腺破壞

你覺得俾肥婆摑兩巴會唔需要入廠？